鄭立：越癲越多內鬥，反而赤化越慢

其實香港人就是因爲像星海爭霸裡的 Terran 一樣，四分五裂，長期亂鬥，而且品性頑劣，在種種缺點下，反而對被征服有一定的抵抗力。

很多人認為香港人能團結一起抗爭，但我反而覺得，哪天香港人團結起來時，只會是團結起來投降，少數領導被收買，出賣大部份人。

團結就是放棄自己的主見，跟隨某人的，但老實說想投降的人不會放棄投降，只有想抗爭的人會累而投降，投降的人永遠不會轉向抗爭，因為他們先天性格就是想避開困難事情。你要團結他們只有一起投降，或者欺騙他們，利用逃避為名義把他們騙上危險位置。

這也是之前有效的模式，雨傘革命最偉大的地方是摧毀了這模式，香港人才能走到下一步。

反而一直團結不起來，導致了需要被收買對象太多，完全無法實行，而且難測難控混亂，誰都沒辦法收拾得了。

其實你看看早期的網路，就看出端倪，高登當年被稱為網絡青山，越癲越多內鬥，反而赤化越慢，有些地方就瞬間被攻陷了。

連登仔：你分化，你係熱狗，你係鬼

Lm睇人身攻擊鄭立但係一個point都駁唔到

為咗立場屈人曲

前提係要經歷過雨革魚革

要明白鄭立講嘅「唔好盲目團結」⋯⋯
要明就會明，唔好刻意講，好易俾共黨利用返轉頭

熱狗成日盡收天下兵器
總有一次有用咁

即係吾團結反而係好事？

鄭立嘅立場基本上係目標主導，而唔係香港常見嘅「原則」主導，如果鄭立真係有所謂原則，我會話「要贏」就係唯一原則。

所以睇佢嘅文千奇唔好覺得佢係叫緊人做好人、信望愛、普世價值咩咩咩果啲，佢唔會曲線，照字面理解就得。

鄭立嘅文就係完完全全嘅「現實」，有人見佢成日講咩人有咩做得唔好，就話佢係失敗主義，然而有心反抗而又足夠「現實」嘅人會喺文入面睇出問題，再去搵破局方法，我地面對嘅「現實」就係噉艱困，唔接受、唔面對係唔會搵到贏嘅方法。

拉一派 打一派有幾難？

泛民咪係用團結黎叫你含撚

真係歪理專家

共產黨拉唔拉攏到本土派？
共產黨可以拉攏嘅只有泛民主派

講打？喺泛民眼中議會係重要野，但係本土派根本就唔覺，噉大家根本唔會爭呢舊野，所以議會唔會係兩派嘅戰場，噉剩返咩？拳頭交囉，如果泛民支持者敢打，噉仲好，直接提升香港勇武派數量，再講本土派，得撚閒同你打交咩

唔係盲目團結

鄭立不嬲都唔玩曲線

難怪成日屌飯民又屌黃絲
原來係咁，怪錯左佢了

人地笑佢傻鳩/熱狗咁你咪駁嘴啦

留名睇有on9曲解佢

高登鬥到啲人走晒
依家成堆5毛

雖然經過上年，多咗人有歷練，但係不可否認大大大部分香港人喺溫室入面成長，呢個亦都係香港點解噉難擺脫制度信仰、偶像崇拜嘅原因，溫室小花團結埋一齊都只不過係睇得唔打得，所以要練蠱。

香港人需要習慣返啲班社會賢達一路嗤之以鼻嘅「卑鄙」，呢啲係人類嘅本能，而香港人已經畀人馴化咗好幾代人，所以喺對抗嘅時候，對香港人最大嘅限制其實嚟至自我限制。

佢啲文章一向強調求生
唔係講咩大愛道德

反脆弱是好事

唔好講咁極端例子(熱狗)先
其實有道理
就等於打遊擊戰，每個小隊自組織
冇固定領袖，等敵人搵唔到敵人

通處:投智勇唔應該理佢係咪泛民，因為佢做到野

勁到一個點

冇計，好多人成日講黑警暴政點點點、港共政權點邪惡，但係果班人就好似精神分裂噉，明明自己把口都講到情況有幾差，但係都唔由求生層面入手，反而走去追求啲精神高尚

民主一向唔係盲目團結 而係共同合作
唔同路線合作 某啲議題上成為戰友
但本身唔會因為合作而有必要改變一直以黎既路線

唔跟連仔，就係敵人，鬥呀

香港人唔認中國人係團結定唔團結？

民主又好抗爭又好
都唔應該盲目追求團結
路線有不同係好事
應視為唔同路線既合作

有啲派系根本一直都想投降
只係暫時仲未可以賣到好價錢

打個譬如
去留之爭
如果唔係發生喺今年
立法會選舉成功進行
初選名單大舉選入立法會
四年後出現而家嘅去留問題
夠膽講一定有好多人同而家泛民一樣想賴死唔走

下下要經歷過先識就死得啦

好多人以為19年之前冇黑警，好好人㗎

經歷過都未必係可以吸收教訓

有啲經歷完14年
走去考狗大有人在

因為團結會放棄左自我原則
好多人變左盲跟大隊
如果大隊話要接受收編都會令好多人投降

即係各自爬山，但唔好互相阻大家，接受路線唔同，唔好強迫行動一致

大家目標一致，係要中國輸，路線方法多變，中國要阻止就要逐個逐個擊破，我哋呢面就互相監察警示

如果路線長期一樣，中國就好易搵到方法瓦解，行動一致，好易有大台，中國只要攻擊個領袖，成隊就崩潰

吾你老母

咁你就要搞清楚咩叫「團結」
兩個人合作賺錢 揾到十蚊
一個得分一蚊 一個分九蚊
一蚊嗰個有不滿 就被人話唔團結

如果要「團結」 點解係要本土派跟泛民議會路線
而唔係泛民跟本土抗爭路線
本土派唔唔跟泛民 就分化共產黨最開心
泛民唔跟本土派 又無咩聽過畀主流傳媒話

兩邊都唔想跟另一條路線 仲點講到團結？
提出團結嘅人 應該係首先放棄自己路線 願配合他人嘅人

雨革就係革了泛民命

推

團結係必要
而支持都唔係齋講

入去自己區比啲自己區既區議員一啲支持thanks

咪即係be water之嘛，佢無講錯

但內鬥嘅原因係為咗統一對方思想喎

所以根本唔關有冇經歷過事
呢啲理論同廢老話食鹽多過你食米冇分別

14年 黎智英 封殺本土派
泛民同期 割鳩勇武

係咪拉一派打一派呀

分化撚又立分化藉口

屌 咁耐先有人屌 我諗緊係咪上錯forum

其實抗爭要好有個人意志，唔可以成日諗大家點睇，而係花更多時間去諗，自己嘅目標同決定有冇錯或改善嘅地方；香港獨立唔係一個口號，而係一個目標，中間有過程，亦有好多決定，只有人人都有諗法，所謂執政意志，亦會由此產生。

一有領導就會易左成為收買對象

不嬲抗爭陣營派系林立

洗乜特登走去分化

陳云熱狗成日都為自己D分化行為搵理由架la

14年大台有辦你睇
大台點樣集體投降 自願離場
大台點樣夜晚放狗入黎 點人頭 捉人走

阿Q證明了階級行為同學識財富冇關
幾高學歷幾多財富都會顱內高潮精神勝利
「我雖然係貪生怕死，但我證明自己仲係清泉，道德聖人走難當移民。」
我飛你唔係你飛我，唔係柒鵝專屬

我泛民割你勇武得，你勇武割我泛民唔得

遊擊戰的意思就係封建叢林山頭林立
要收買一小撮容易，收買全體人民成本極高
共諜死間都係大台集中下發揮到作用

中共最鐘意用團結做籍口消滅反對聲音

但泛民廢都係事實

是撚但啦真正敵人都係得一個

其實到差唔多打贏敵人嘅時候
好多同路人心𥚃開始盤算分餅仔
只係泛民滿足點低到好肉酸

大家有冇聽過一句說話，窮山惡水出刁民。

刁民就係一班收編唔到、統戰唔到嘅人，刁—好多人覺得係貶意嘅一個字，但其實只係觀點與角度，對當權者嚟講當然係貶，因為會阻止維穩。

而窮山惡水點解會出刁民？因為資源少令人民為生存而爭鬥，慢慢就越變越強大，就好似唔打怪唔會加經驗，而日鬥夜鬥嘅人自然可以撳住順民打，慢慢「堅持信望愛」唔願意成為佢地眼中討厭嘅人嘅順民一係就淘汰，一係就改變以後得以保命。

試諗下喪屍電影，入到超級市場得返一枝水，係刁民定禮讓嘅人有水飲？段估刁民唔會分半枝畀天真嘅人。

而鬥嚟鬥去會唔會自滅？人類歷史話你知會、亦都唔會。滅亡嘅人就係鬥輸同埋放棄鬥爭嘅人，宜家留返低嘅就係鬥贏嘅人，但係起碼強調放棄鬥爭嘅人必定係自滅嘅一份子。

所以大家可以將著眼點由「團結」抽遠啲，試下擁抱「鬥爭」。

事實上各派系都一定有25，互屌下令人政治冷感，呢招只有高魅力的政治領袖破得到
大台有大台鬼，派系都有派系鬼

我會建議鄭立有機會同大家分享吓佢喺大陸拓展事業同籌集資金嘅心得，等大家學多啲嘢。

幾時有差唔多打贏敵人？

革命祖師爺老毛教落

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

劉仲敬都係咁講

低質素既鄭立文唔多分析
不過見你呢句就打一兩句
等你知道其實大把人都知鄭立垃圾
不過佢低層次到連反都廢事姐

剩係第一段
拎starcraft做比較已經on9
我連西史都廢事拎出來
拎你呢啲低收入公屋狗都聽話既七國時期
想問下 六國互屌互拉
對抵抗秦國有咩抵抗力可言?
最後咪係逐個擊破

「反而一直團結不起來，導致了需要被收買對象太多，完全無法實行，而且難測難控混亂，誰都沒辦法收拾得了。」
完全係廢話
咁咪唔收買 好似而家咁逐個屌死咪得

好心啦
鄭立之流既垃圾
就唔好當神拜啦

分化反而會降低抗爭陣營複雜性
因為會令立場趨向兩極
正確做法應該係各自為政

鬥爭 對付返共黨

盲目團結同沈迷私怨都係一事無成

呢篇文章內，團結，內鬥，盲屌，盲撐，分化，嘅概念劃分不清。

團結從來唔係講跟哂同一套做法，而係兄弟爬山，各自努力；更唔係周不時屌人拖後腿。

其實老毛唔只教人敵退我進地冒進
仲有敵進我退認契弟，捉風向行事
即係戰狼外交同養晦韜光交替使用，外交部就係好人辦

其實佢講嘅野有道理，但我到今日都仲記得佢叫人守poly

你只不過係為團結安一個新意思，格硬擴充團結嘅意思

Well said. 有人相當擅長於偷換概念、魚目混珠。

你咁垃圾，講野又九唔搭八
講到明等睇冇point淨係識人身攻擊你即刻衝出黎，聽話過我隻狗

你就錯了，屌到內訌死唔係敵人殺死肯定係你仲廢撚過六國，唔好用秦國的強大掩飾你條撚樣的無能

香港人未被馴化 好多人仲好wild
比較返新加坡人就知

内鬥，盲屌，分化，逼人跟自己做法係咪講緊呢啲？

嗱，先利申，我無話任何人（有，或者無）賣港呀！你話㗎咋。

鄭立都熱狗？

佢咪話大陸生意攬炒咗我聚賭就罰三千，大陸就準備坐三十年監用糧票，低級分化

分化就分化啦

咁邊個係Zerg同Protoss呀
我以為係勢均力敵㖭

利申以前係玩開Zealot速攻或者Stalker海嘅業餘玩家

歪理

初選仲話寧願要dead body唔要素人mk妹，個post仲係到

最緊要分清楚

手足
透過犧牲自身利益去追求民主自由

同路人
透過追求民主自由去賺取自身利益

每一次都要思考合作定係割會更易達到目的

14年 早期有手號召人上街 真罷工 真抗爭 真推防線
個氣勢係ok
平日叫人出黎上街衝馬路
今時今日都唔得喇
果陣係講緊多人到企爆左條路
多人過和你塞

最後都係俾大台左膠式抗爭
拉長日子 又唔俾人升級
拉到軍心散哂
再自願配合清場

結果又係要抄陳雲

如果唔介意嘅，請用翻一啲凡人都睇得明嘅中文講解多次，講解得清楚啲喎，咪廢事無知嘅人以為有人砌詞狡辯就唔好啦。

佢成日話現實主義下，香港要學荷蘭人賺住西班牙錢打八十年戰爭，好似你咁陰謀論所有人咪分化囉，使唔使學幼稚園姨姨教埋你讀書寫字？

鄭立永遠標奇立異滿口歪理
冇獨立思考能力嘅人易中招

哦我記得，11月29號咁上下，學聯吹雞叫人戴頭盔圍政總，俾狗打到仆街

其實6/26-29號喺金鐘係在場嘅人都知自己做緊乜

30號打後金鐘已經充斥住一班見到TG先岀黎嘅傻仔，成功轉型雨傘嘉年華

請獨立思考的人先去殺二百個敵國人表明正身

拉一派打一派係共產黨最愛
團結就是力量根本係常識

拋d奇異理論冇獨立思考就受哂，同熱9咪一樣

你意思即係鄭立（以前 and/or 依家）有喺大陸開拓事業、並接受大陸資金？

無咩特別，有唔少人（包括我）都對鄭立好有興趣，想認識多啲姐。

1130升級失敗我都係到，打麻將都係左翼廿一班傻鳩出來快樂抗爭

團結就是力量，咁你不如認做支那人算啦，14億人幾有力量呀

冇腦真係得人驚

你有興趣就自己fb add佢呀
買多一兩本鄭立書先出來帶風向啦
我都有收中聯辦錢話埋比你知啦
好似當初你班兒登仔七一出來愛國遊行上當咁

26/9-29/9*

多謝回覆，我暫時無其他問題啦。

你團結我就力量，我團結你就獨立思考，你都係企開d啦屌你老母

七一愛國遊行，1000蚊但淨係去3個鐘，可以戴口罩

支那仔起碼同美帝都仲有得撐一陣
如果支那四分五裂，美國佬根本不屑搞佢/各省爭相帶路
如果支那咁廢，日落國同香港人就唔使俾佢撚到飛起

你大大聲叫人加劇內鬥仲獨立思考？
你知唔知內鬥同獨立思考分別係咩意思呀

六國論唔係話六國唔團結，所以俾秦國統一咩？

你大大聲叫人加劇內鬥仲團結？
你知唔知內鬥同團結分別係咩意思呀

打錯自膠

即係唔提就唔存在，無組織兄弟爬山各自努力，派系的利益分歧就冇了，你咪我樓上講的清泉道德聖人，人地係鬥而不破，你係無政府當一黨一派

左翼21 區軒以家議員都做完
殺人放火真係金腰帶

咪沖出嚟啦

升級係為左證明升級冇用
學聯老鬼既升級
根本完全冇計劃
只係控制唔到勇武
大台有危機
就放佢地出去俾狗打
削弱勇武聲音
結果 拉既拉 走既走

後尾完全係大台雨傘節

中国人俾人打鑊金=中史冇用？
你比喻錯誤喎Ching
你數學唔掂，唔通係你本數學教科書，你老師，或者數學本身係垃圾？

中国衰弱本身有多方面因素，其中之一，就係冇以史為鑒

一直都係咁諗
不過忽然政治撚又會追住黎屌

又係你殺左你老母?

香港人太鍾意追求道德高地 / 追隨聖人

你睇唔睇得明？
而家熱狗好中意乜都覆：熱狗 分化 拉

做到好似好多人都係熱狗
而咁多人都係熱狗，就總有一次扑中

你真係on9唔係扮

中國人同中共都分唔清，如果中共收皮各省獨立，美國無啦啦做乜要搞佢哋？

四分五裂就廢，中國就唔廢，咁歐洲人點解唔爭住移民去中國？

連李嘉誠都捧做最強黃絲就知咩料
其實冇返一兩百年歷史積累都真係咪當能夠打仗的資產階級

佢之前講既好多野都認同

但雨傘失敗原因係因為泛民出冇吹雞撐
係因為唔撚團結

上年點解勢頭好係因為大家主張兄弟爬山
唔撚明點解個post 咁多正評

道德鳩地有邊個唔識佔？
分歧從來都係自由社會嘅特性，之前有本錢內鬥係因為中共唔得閒搞9你
你以為中共之前唔搞9你係因為你班友仔內鬥，本末倒置呀Ching
而家泛民班自私友肯同你講數，咪就係因為俾中共逼到冇本錢內鬥囉

泛民叫人團結
= 團結一大片，打擊一小撮
= 統戰

你噏乜

肥絲被狙之後班MK事無忌大咁打5P字

係上年個情況容許兄弟爬山
麻煩唔好essentialize兄弟爬山不分化呢d term而唔去睇其他背景同context

你咪重新發明歷史，3個泛民立法會議議員同區議員傾叫同你講數

乜page黎

肆無忌憚

弱智文盲就咪自己走出黎7

你唔係未睇過劉國父叫人坐低下話

但雨傘失敗原因係因為泛民出冇吹雞撐

乜撚野岀冇？

重讀小學啦

唔團結係咪眾籌唔夠錢多，要更多的錢同選更多的花瓶？

原來對你黎講支国人同支共係一回事，露哂底喇你冇道理嘅，點spin都係冇道理

大一統嘅支国廢d定四分五裂嘅支国廢d傻嘅都識答喇
如果用居住地黎衡量國家力量強弱，瑞士呢個最宜居國家抽贏咗美帝十世

笑死人，原來佢覺得之前冇搞鳩香港

九唔搭八曲解我講野，收線

傻豬豬 啫係講緊無大台 獨立思考 所謂嘅民主自由你應該有不同聲音 而選擇反抗嘅人就係純粹堅持自己信念而行動 非大家團結而一齊反抗 大家都有各自心中嘅理想同目標 而所謂團結最後大家都係對抗唔到咁龐大嘅CCP 而鄭立嘅意思就係真正嘅be water

六國就算合作最後都會變討董卓聯盟，互相出賣扯後腳，無可能團結，因為目標吾同

周庭一個妹妹仔打日本戰線，
已經係大巴大巴車落去嗰班名門正宗嗰度

sor

be water 就係要衝破呢個框框

鄭立係分化撚

同意 =] 似是疑非既糖衣毒藥，成篇野睇到毛管戙

香港人目標係贏，唔係贏唔同意見既香港人，係贏____ (自己領悟)
唔好打開口牌，話比人聽自己會做乜
學識信任、默契，要識睇人....眼神閃縮、疏離果d人就小心d
有時代入敵方角度反思下，有冇中人反間計

洗鬼你講

佢都冇話咁會贏，只係冇咁易被打敗

鄭立永遠係最心水清果個

記唔記得個post有咩字眼

呢篇真係一矢重的
你見到泛民經歷咁多都仲要投誠接受臨立會，就知如果比佢地做返大台，一撚定光辣出賣勇武
無大台抗爭，流水革命，某程度上係夾埋呢班投降派上船

國企個個月出糧俾我做家長

目標一致唔等於 所有嘢都要團結

香港咁多人想移民你真係認為佢地真係想贏?佢地支持抗爭只係想良心好過D

贏乜春都唔敢講，唔知邊個似是而非

屌你表情撚

先安內後攘外，安內都係團結既過程，如果唔正視內部問題必然會失敗

費事講完比人抄橋

有心既自然會明，只睇住邊個叛逃就唔明

咁你本身認同六國論啫，咪唔記得六國論係宋人作，本意係要主戰金人而唔係同金人議和，根本唔代表六國論一定正確。

而宋面對金人又有其他錯處，呢D係香港中學課程無教既歷史你又知知？

“團結就是放棄自己的主見，跟隨某人的”
呢個定義己經錯啦偷換概念

佢個團結定義係講緊大台
團結定義係
各有己見又互相尊重呀

做咗怨婦之後
其實佢寫啲嘢唔睇好啲
因為好多人有獨立思考

佢特登㗎我覺得
有冇可能唔識分呢啲基本嘢

咁依家邊個唔團結？

大台同團結分清楚先啦小朋友

噏乜柒？
不如你搞清楚鄭立同我講乜先啦

姐係總辭又好
留任又好
大方向唔變就由鳩得佢啦
辭又好留又好
都唔會改變到d咩

幾年前連登仔先講，話知佢中資黨企，假多薪高糧準就得了

錯啦
佢係要愈癲愈多內鬥喎
睇下個標題

做黨企做冗員天經地義呀

唔係公務員邊個咁多事假出來抗爭？
依家拉了幾多個EA？

你話人偷換概念，但係你幅圖講緊和諧，自己就講團結

睇下個内文先啦

你唔反抗投降派，咪俾投降派做左大台然後投降囉

我借用啫
又幾難明
定義啱就得啦
小學生咩？

講遠左，我冇認同或否認六國論。而且六國論係話以地賂秦係戰略錯誤，唔係分析鬼打鬼有冇好處

事實上，我覺得泛民本土聯合也好，分裂也好都唔夠唔要面嘅中共鬥。可能內鬥，投降對香港人結果更好

跪係度做舔狗仲有一夕安寢有狗餅食，企係度鬥爭係不識時務。

六國論係史論唔係史書黎架on9 opinions not facts
唔通我攞姓屈條臭西篇社論又可以當論據咩
仲好意思笑人用starcraft做例子 笑死人咩

反大台唔等於唔團結喎
大台本身就冇尊重到其他聲音
所以大台應該理解為唔團結至啱

反唔團結本身就係團結行為

所以鄭立將大台同團結劃上等號
咪已經錯囉
根本講唔通

咁簡單你都唔明
仲有咩好講

其實講緊你迫唔到班議員唔接受委任，佢地想全部湯渣化，市民都要受，責任根本就係你呢班咁多年為左保佢地上位，不斷護短，不斷維護佢地，不斷加入打壓年輕人既人？

去到最後你屌咁多年既人最乾淨，而你支持既人藏污納垢，係香港面臨民主重大奇異點時，對市民無賴咁講，以後無選舉，有我都唔會選到，緊係撈埋汁，你地無仇報。鬼叫你選左我，自己點會無責任？

咁團結乜春，個自私就係為你利益可以犧牲包括香港民主內既所有野，正常香港人忍你已經好團結，不過忍到最後，當你個利益可以就咁落袋時，就全體直接 condom 晒所有人。

自己拎晒著數，屌左咁多年其他人，實利口爽都賺晒，最後留低個爛攤子比下一代。

你問下自己有無撐過楊岳橋，帶無屌過梁游，咁多次補選撐咩人，平時相信咩陰謀論。咁多年香港新一代自救，你企左邊一邊？

有人臨尾先發覺自己錯左成世，好似燒山，但最終都有承認現實。但好多人最後同班議員一樣，議員就無賴拎最後一年薪金，撐既人就因為曾已難返索性撐到底。

自己摺埋收皮啦。

我又唔覺得你個定義啱喎
革命，示威點樣有唔同意見又互相尊重？
一定係一個壓倒另一個㗎啦
當年泛民嘅左膠投降路線咪一面倒打壓本土勇武囉

人地私了你走去報警篤魁累人坐監叫做兄弟爬山？

人哋set RB擋狗車你走去拆左佢係尊重不同意見？

點解圉結會變成放棄立場？

我完全搵唔到有咁講過，你回帶出黎睇下

團結就是放棄自己的主見，跟隨某人的

佢up乜

如果你得一派兩派，佢咪一下就拉晒，如果派系林立，佢就要拉好多派，有咁難明？

你典型支那人思想嚟喎
有衝突咪協調囉
有衝突都唔會一個壓倒另一個

可以用民主方式解決
唔係就咁大台文化
大石砸死蟹

嘩如果你係黃嘅話真係好尷尬
你竟然唔明民主要嚟做乜

本身六國論係講以薪救火，而非團結，你睇返寫六國論條友其實用呢篇文黎攻擊宋個班主和派就知，同D主和既人講團結係多撚餘。

熱狗真係走得太前

會唔會係分裂到太細所以跟本冇影響力，收買既價值都冇。想像下一班喺你屋企只係會自相殘殺既蟲。佢地每日都只會互咬，唔會咬你啲嘢，跟本喺唔喺度都冇分別。你每日仲可以睇下佢地互咬，幾有娛樂性，睇夠就殺曬佢地。

你依家有民主制度啦咩？
爭取民主同實踐民主唔識分？
戰場上點樣協調？
上面我提到嘅衝突真實發生過好多次，點樣協調啊？

陳志全由拒絕延任變成睇民調再決定

泛民做嘅野就係抱薪救火

淨係得一種聲音 咪好容易俾共產黨針對

你有幾多種聲音共產黨都係要整死你㗎啦
本民前同民族黨一參選就打到永不超生

咦？民主黨做左反對派咁多年好似都冇乜事
Sor,好似民主黨咁應該唔會俾中共針對

事實係因相同而眾結，而唔係因團結而相同

雨傘咪捉曬班泛民坐政治監

真，夾硬要人團結等同中國人要你認自己係中國人

［長文］［多圖］論黃絲帶和中華民族—偽民主派如何歪曲歷史,騎劫口號，矮化獨立意志

泛民雨傘割勇武，魚蛋革命話判刑合理喎

世柒：鄭立係毓派熱狗人血鬼黎架

呢個就係武力的重點，老解無兵可出，黨外運動都冇暴力專家，共產黨忘記點發動流氓無產者，飯民都只係伯恩斯坦，你話互咬到內戰死人就好看，打嘴炮只係戰狼外交，打飛機比維尼支持者看

最近先第一次睇世柒啲片，好撚恐怖仲癡線過何志光

民主要有制度嘅咩？
你求其三個人都可以民主㗎啦
你真係完全唔識㗎喎

講有衝突點協調已經離題啦
冇大台先要諗點協調
但閣下唔係反大台咩
你想點？

所以你搞清楚大台同團結未？？

點戰場解決問題其實因應情況好多方法
點會冇呀？
協調本身存在妥協係入邊
點解你仲支那人思想
起一個臨時大台
大石砸死蟹先解決到問題？？

yes
但個飛天意粉神認同你
又唔明

句嘢其實係講緊人要團結。。。
但搞清楚團結嘅定義
點解你講每一句嘢都咁尷尬

有影響力嘅永遠只係少數人
當年嘅光復行動&
魚革俾盡幾千，今日嘅勇武最多幾萬人

如果呢班人同泛民「團結」咁咪冇勇武囉
泛民及其支持者一直話勇武係鬼㗎

洗唔洗幫你回憶下舊年啲人點講？

我幾時講過反大台？打稻草人？黃台仰都話過反大台，只係反一個由泛民左膠投降派主導嘅大台

你又迴避我實際嘅問題冇答到啦

人地私了你走去報警篤魁累人坐監叫做兄弟爬山？

人哋set RB擋狗車你走去拆左佢係尊重不同意見？

你點樣協調？

你識唔識字

但只有參與人數眾多
至可以從中產生有影響力嘅人

一年前亦冇可能有幾萬位勇武

團結唔代表要有大佬
有階級就易被滲透

中國人最想聖主從天而降
自己坐係到就發得達

你呢種講法同中共話14億人乜人才都有一樣係同樣嘅邏輯謬誤

泛民一直向大眾宣傳勇武係鬼，係少數嘅觀念

同佢地投票一樣，都係同中共槍口一致

從根本上支持泛民嘅人就唔會勇武，俾人有二百萬個支持者又點，咪又係行完就返屋企

呢個事實黎冇得反駁

又係邊個團結邊個嘅問題

香港個情況次次都係勇武要就溫和路線
咁就真係不如唔好團結

團結同大台根本冇必然關係，講得出團結等於易被收買應該上年訓咗

勇武一定係少人過主流，因為主流驚犯法驚坐監
但唔可能因為勇武少人就要求佢地妥協ok?

想帶風向團結定唔團結呀

同埋果幾派會互鬥
所以好難每一派都討好

團結係要互相尊重
強制要勇武要就溫和路線本身就係唔尊重啦
根本係唔團結嘅表現

要團結嘅話一定要尊重勇武路線

具體點樣係尊重勇武路線你講得出未

姨學?

點解你對民主嘅理解咁低層次嘅
詳細自己研究多數人的暴政
民主點可以避免呢嘢入邊發揮

你解釋下你點樣團結又尊重勇武啦，想跟你學嘢

咁就唔係大眾民主果種數人頭
而係每個派別都有力量，可能我有軍事你有財源咁
大家出幾個代表果種傾
而唔係溫和路線人多就可以投票要求軍隊投降

鄭立話要團結最大抗爭效果
所以鄭立對團結定義又唔同咗
此po已完

你哋都係了解下民主點避免變成多數人的暴政
了解民主嘅真諦

識唔識字？即係話如果有人係加入制度，而你唔同意，就寧願唔團結仲好呀

你果種講法只能夠係組織資源完善嘅地方成立
i.e. 一間公司有CEO, 有董事會，有外部核數，有股東大會...

係今日香港嘅民主運動入面，根本唔可能成立一大堆監察會議，拖慢決策速度
所以抗爭過程係唔會100%民主。依個係現實。

完美嘅民主係現實中根本唔存在

上年一直有好多内鬥分歧，圍定走，私了，舉美國旗，撐加泰，入機場

仲有泛民多次割勇武，帶鐵通係鬼，私了係鬼，火魔係鬼，有槍係鬼，嗌光時係鬼，嗌獨立又係鬼
係冇人理泛民呢啲廢鳩先縮左咋

呢啲係你口中嘅團結？

可能算呢
團結/xx主義係歷史上最多人用嘅umbrella words.

佢真係唔識字

要贏定要民主？

我揀贏

贏咗政府先有得講民主，宜家喺個唔容納民主嘅政權管治下，冇資源去搞圍內民主，大家路線、立場根本唔同，噉鬥爭啦，好過抹殺自己嘅生命力同浪費資源去換啲自己根本唔想要嘅野，鬥爭起碼可以有養分壯大自己

除暴go唔覆我嘅

佢突然靜左
我都等左佢十分鐘

夠鐘收工？

果班唔係舊村民就係新飯迷，再唔係就係議助，唔需要因為幾件蛋散諗太多嘢

因為鄭立成日血淋揭泛民瘡疤

想贏嘅人自然會團結因為目標一致